对一切事物的一个基本保守观点是，没有什么必然会持久。参议院共和党人会允许他们的笨蛋统治该党吗|乔治·威尔| 2021年2月12日|华盛顿邮报
他们两人经历了一次可怕的冒险，在那里生存永远无法得到保证小噩梦让我每时每刻都害怕。我喜欢它|Elise Favis | 2021年2月9日|华盛顿邮报
因为冬天的社交活动现在要求我们忍受寒冷的温度，至少在这个国家的许多地方是这样，一层不能保持不变的东西是不行的。2021年2月9日，最实用的户外用餐装备是一套舒适的“Jaya Saxena”食客
更负责任的领导本可以对美国所遭受的苦难和死亡产生巨大的影响。“我们做了世界上最糟糕的工作”：劳伦斯·赖特关于美国拙劣的新冠病毒-19反应|肖恩·伊林| 2021年2月9日| Vox
读者必须忍受一个缓慢的开始，因为各种各样的情节已经确定，但速度在中途加快。两部历史神秘小说将读者带入过去，同时让他们猜测|克莱尔·麦克休| 2021年2月8日|华盛顿邮报|
这是一种有辱人格和可耻的状态，任何男人或女人都不应被迫忍受。索尼黑客和美国懦弱的恐怖投降|大卫·凯斯| 2014年12月19日|每日野兽
但遗憾的是，一次冷落是瓦莱丽·怀柔将忍受的众多侮辱中的又一次。15愤怒的金球奖电视冷落和惊喜：艾米·波勒，《广告狂人》及更多|凯文·法伦| 2014年12月11日|每日野兽
玛丽·索姆斯（Mary Soames）是镀金后代忍受生活而不是享受生活的一个例外。丘吉尔的秘密宝藏待售：一位英国首相在拍卖街区的生活|汤姆·特奥多尔祖克| 2014年12月8日|每日野兽
有些人可能缺乏坚韧或受虐所需的忍受一场艰苦的运动（卢比奥）。共和党人现在需要的是一场良好的内部斗争|詹姆斯·普洛斯| 2014年11月6日|每日野兽报|
她说：“那是我第一次意识到我会忍受很多歧视。”。《泰坦尼克号》如何帮助这位勇敢的年轻女子逃离朝鲜的极权国家|莉齐·克罗克| 2014年10月31日|每日野兽报
但这种联盟是腐朽的，不能持久；西方男人不是奴隶的拥护者。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
谁能想到两个文明的国家会在1851年年中忍受这种局面呢？欧洲概览|霍勒斯·格里利
（b） 所有年龄在20岁以下、50岁以上、身体强壮、能够承受竞选疲劳的人。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
尽管建在沙滩上，但他们仍然忍受着，并且将继续忍受下去。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
当一个十岁的大男孩确信没有人嘲笑他时，他还能忍受如此多的抚摸，真是令人惊讶。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林